屌你老尾 大欖塞撚夠未

仆街 趕撚住番屋企食飯

企？

真係唔知塞乜L野。等到個人好煩燥。

慘 我早半粒鍾過大欖已經番到屋企食緊飯

樓主呢？

屯公出事

屌佢老母垃撚圾屯公一出事就害撚埋大欖